堡主陳浩天一定熟讀武田信玄兵法

其中一part

不動如山

敵不動我不動，敵一動我都不動，天哥好嘢

天哥捉緊一盤好大既棋